大家點同你隻狗剪指甲？

我隻狗好驚畀人剪指甲 唔知係唔係因爲佢細個畀鐵勾”慘”穿過手 （利申：自來狗嚟 一嚟到我地屋企隻手已經係咁 唔好告我虐畜） 由細到大同佢剪都鬼殺咁嘈 想咬我咁

試過上網學 慢慢放低佢防線 但到最後想剪佢都係好似之前咁 我又唔想因爲咁是但交畀狗美容院 怕佢地對我隻狗好暴力

咁多位有無咩有效嘅方法可以令隻狗乖乖畀我剪？

首先唔好一黎就捉住佢剪指甲，

摸下佢隻手 ，如果冇反抗 ，比一粒零食
跟住第二步捉住佢隻手，放番低，比一粒零食
第二步都可以做到冇反抗既話，先開始同佢剪指甲

剪既時候唔好剪太多，每剪一下都比小小獎勵佢
亦都唔好諗住剪到貼晒見到血管
因為會令到佢好緊張 ，怕你剪爆佢
最後拎人用既指甲挫 ，
挫滑指甲之餘，仲可以令狗仔覺得比主人掂到指甲原來係唔痛既

我就係試過咁樣 都係唔得 定係要快快咁剪少少？可能我太慢姐手姐腳畀到時間佢反應

我嗰隻都係，從無成功過 三年幾以黎唯有多啲帶佢去水泥地跑，磨短啲

屌我個次幫佢剪，剪得太入然後狂流血，嚇到仆街，記得小心唔好剪太多

我都係咁 但佢開始愈嚟愈懶
同埋佢開始有啲白內障 想做定準備 到時愈行愈少嗰時 點樣令佢接受到剪指甲

佢之後有無驚咗剪甲？

狗仔痴唔痴屋企既人？
如果痴不如搵屋企人幫手

一個抱住佢 一路摸佢同佢傾計
另一個就剪 一開始不停摸佢指甲先
係咁讚佢 摸佢
之後先慢慢真係剪
一定要小心 唔好剪咁多

試下帶佢去啲你可以望住既寵物店度整

咁就要要鬧佢，200%發惡果隻

你隻狗咁大反應
出去搵人剪啦 擔心既咪留低睇住有咩事可以即刻stop
真係唔想去寵物店就多d帶佢行下街先囉
第時血管長左仲難搞

我隻柴犬好憎刷牙 洗耳仔 剪指甲

一掂就發神經

我就3條友分工 一個餵零食 係咁塞佢 一個抱住佢 一個剪佢

咁佢會掛住食零食 就放棄郁手郁腳